卻奧斯定摩迪？

兩個都係皇馬中場核心， 必然正選，但如果兩個只能活一個，大家點簡？覺得邊個勁d？

摩迪

卻奧斯

個人泥講比較鍾意卻奧斯，因佢d轉邊同傳波真係睇到哇哇聲，比較實而不華

First touch 20

摩迪啲防守能力不下於正式防中

kroos?

摩迪carry kroos
琴日場波兩個平排 高下立見啦

如果cam黎計 摩迪一定好過kroos ，但如果cm位就應該調轉，好鍾意睇kroos踢波，大局觀真係一流

認真睇摩迪真係高少少
當今最強中場

摩迪 控波 真係全世界頭三

尋晚摩迪果下底線傳中真係世界級

YS,助攻CR7個球

更加欣賞c朗既入攝 真勁

入攝超靚 冇得mark

現世邊有球員會走到呢個位
呢球波斬出黎個位其實冇乜角度射
正想球員都會走d正面面向球門就射到嘅位
強如利雲so9都唔會走

見到D人話C朗等餵真係笑左,明顯係佢D走位咁屈先入到咁多

另外兩個係？

係我心目中佢可以拍住派路 沙維呢類指揮官

卻奧斯個位好多人頂到
佢只係比較靚仔同有名氣果個姐
但摩迪基本上係現今第一中場

摩迪勁100倍

咁其中一個原因係因為佢成日分邊

沒有摩迪，皇馬甚麼都不是

如果撇除年齡因素
摩迪for sure
出一個等於出兩個

點搵人頂呀，卻仔作用就好似沙比，你搵多個比我睇下，宜家巴就係煩緊冇乜呢類球員，不過m19係強啲

琴晚有隻疤仲話第三球冇特別 摩迪唔搶眼
個球擺係兩個中堅同比真歷中間
阿朗後面加速攝上黎 右腳遠柱 攞到盡 其實比摩迪球直線都好屈機 但球技層面上呢個配合真係好屈機

摩迪唔搶眼真係笑左

今年歐聯打下體首回合
出摩迪同伊斯高好似打多個咁

摩迪喺數據上係唔搶眼嘅
佢入波助攻都唔多
但好多時靠佢一個人帶順隊波

當初皇馬買摩迪個價真係超值

皇馬買中場果堆既價而家連啲新星都買唔到

摩迪個d
淨係睇精華咪唔搶眼囉

咁多人支持摩迪，但我認為派牌，分波同調停中場卻奧斯至少高半波

皇馬條中場線真係平到

兩個都咁鍾意

摩迪啦
一開波祖記迫到卻奧斯係咁斷

公道講句 卻奧斯 擺脫人地最多一線尾水準
但摩迪樣樣都世界級

護波唔掂既話垃圾猁都可以隱你形

卻奧斯食位護波方面真心麻麻

公道d 講

有個純防中卡斯美路激活左kroos

kroos 亦都激活左 摩迪

摩迪都激活左isco

e 個凌形中場少左其中一個都冇咁勁

情況= 美斯+沙維+小白+影帝

西班牙國家隊話你知小花係多餘既

有美斯係會再勁d

西班牙有施華 韋拿做美斯既野
效果都有係到
但老實講美斯係勁d

只係 沙維+小白+影帝 + 事旦已經夠吊打其他國家隊咁解

今場麻麻姐
平時我覺得佢穩過摩迪

kroos長傳果d係好準 但係摩迪最值錢既係防守轉攻果度 尤其係隊波一搶到波俾到佢 正常人地要用三秒先做到既野佢一秒就送左出去 保持甚至係加快成個節奏 皇馬打快攻耐左一秒就係耐左一秒 加上摩迪佢 又可以參與進攻俾到好多option

全球最強中場線-皇
摩迪太勁 有智慧 有傳波 有身位 有速度 左右腳射波 掃蕩 屌 琴日個場mvp佢啦其實

摩迪唔識插水唔識誇張演技 咪唔搶眼囉

摩迪踢波好瀟灑 有球味 個人比較中意佢

kroos 遠射勁過modric

卻:2x-3x(唔記得左實價)
摩:我記得35加d細項
伊:30加d細項
米路:青訓
高:我記得都係好平
阿辛:好似都係3x
占士就好貴,不過好大原因要同哥倫比亞傾生意